換完顯示卡之後個MON成日閃下閃下

換完張顯示卡之後
依家一睇D 720P以上既野就會 黑屏2,3秒 然後又睇得返
睇FB又係咁
向下碌個陣個MON係咁黑屏
求解決方法

更新

同問：換左mon之後有少少重影 hdmi出訊號就冇事
求解決方法

係咪每次一播片就係咁？
我有個hd ready既mon都係
每次播720或者高啲既就會黑
個feel好似轉左個mode咁
不過新既4k mon就無試過黑

你講左解決方法了 設問句嚟？

驅動程式已經最新

係
每次一播片就黑MON

可能佢想display port出呢

唔用硬件加速就冇事
好似係display card同browser 硬件加速唔相容

但係如果除左browser, 平時用player睇片都有呢個問題呢

火牛唔夠力推